的士司機疑拒載 急轉彎篩女乘客落車

清晨5時許，一名南亞女子在灣仔盧押道截的士往跑馬地，的士沿菲林明道往告士打道方向行駛，其間司機懷疑拒載，打開車門要女乘客下車，雙方發生爭執，女乘客不滿準備打電話報警。

據稱，駛至謝斐道交界時，司機一手搶過女乘客手機掟出車外，並且在路口U TURN急轉彎，將女乘客篩出車外，繼而加速駛走。幸事發時尾隨車輛及時煞停，女乘客僅左膝擦傷。救護員到場替其包紮送院，警方追緝涉案的士司機下落。

又係南亞賊

南亞>的士

條的士狗係咪hi左野 使唔使呀

的士狗 vs 蝻

咁好技術

的士狗同蝻亞狗點揀

不過隻的士狗都幾勁

真人版GTA

的士佬

係咪d tb賓賓呀

可以試下參加賽車比賽

好難揀

仲話優質的士

佢梗係唔會同你講佢係打劫的士失敗啦

個的士佬真係好仆街

超高技術

駛唔駛掟人部手機出去

好癲

呢鋪打和~

的士佬：之前揸van仔成日將D客篩去座位又話你知

唔驚佢揾南亞仔復桌